今日維園有冇人要氣密鏡/其他安全裝備去游水阿

上面表格填資料留ig 我地到時會約你去附近安全地點拎

幫手推！

各位睇路
小心個人資料
如果樓主真係好心 先謝過你
但各位比telegram 就好 同時唔好透露太多個人資訊
Ig好多個人訊息

屌自膠
係做統計個位樓主
先行道歉

現場派咪得
係咪想伏人去巷仔

係阿 打劫你

總之記住持有裝備係唔犯法

唔好比白色恐怖嚇親

屌 原來我寫錯 係留tg 唔係ig